\cuen{prob} ?`Cu\'al es el valor de verdad de la proposici\'on $(a|b \wedge b|c) \implies a|c$ con $a,b,c \in \mathbb{Z}$ y $a \neq 0$?

\begin{enumerate}
\item Verdadero
\item Falso
\end{enumerate}
\begin{flushright}
{\bf Autor: Israel. Respuesta:} d
\end{flushright}

%-------------------------------------------------------------------
\cuen{prob} ?`Cu\'antas filas tiene la tabla de verdad de la expresi\'on l\'ogica $p \implies \not p$?.

\begin{enumerate}
\item $1$
\item $2$
\item $4$
\end{enumerate}
\begin{flushright}
{\bf Autor: Israel. Respuesta:} b
\end{flushright}
